吊那星 山齊士真係好全能 當牙朗狗咁撚

不過佢本身都已經係狗 唔洗當

返屋企賣底褲啦

王騎分身？

乜水黎架？我阿山只係睇唔過眼啲Model姐

頭號反朗ching